DC9載客不忘打機 乘客勸阻反被怒睥？

的哥載客不忘打機 乘客勸阻反被怒睥？

睇嚟司機係打機高手喎。

的士乘客周一（6日）上載影片至其社交網站，只見當時的士正於隧道內行駛，惟司機的手機固定在軚盤上方，屏幕中的遊戲畫面不停跳動，司機更抽空不時點擊遊戲。

該乘客批評司機駕駛時打機非常危險：「我叫佢揸車可唔可以唔打機，好危險，佢睥咗我一吓，冇再撳，但也都冇熄個屏幕一路望住」。

司機就司機啦 的佢老母哥咩報紙佬

玩Taxi Crush